《秒回系列》唔開心 陪我傾下計

咩事唔開心

期待好耐嘅見工衰左又唔知要等到幾時先再有interview call 唔想繼續失業落去

做乜訓唔著

煩緊啲咩？

我都係煩緊呢啲野我仲要工都未搵到 屋企人又係咁催我

岩岩畢業

唔算係 做過一年低下層工 跟住去左半年外國 再返香港搵工 但仲未搵到

大把機會啦 要搵實搵到

你係有工咁漫無目的咁過 我係冇工咁漫無目的咁過
巴打份工好悶嘅？想轉工？

但degree都冇個 出面周街大學生 邊夠人爭

屌瞓唔著...

呢到好多人未訓

明明前日特登唔瞓 通頂到尋晚8點先瞓
瞓到今朝9.30自然醒
諗住個生理時鐘較返好
點知都係瞓唔到

同你差唔多，揾工揾到頹，得個hd,仲要fg,係咁比人壓價，

搵左幾耐工先

屌 我琴日都係今朝11點起身 點知依家都未訓
不過我可能係心情不佳先未想訓

metoo HD撚真係賤過地底泥 以前返過餐廳已經14-15k 想搵返啲有前途嘅工即刻連13k都冇

7月搵左一個月 就好似用左成年咁 其實係sd勁多 cv 都冇回音先搞到咁頹 唯一有回音個份今日in衰左